劉馬車22.5歳生日大家點慶祝

放鬆D啦香港人，馬車都未屌柒港鐵住呀！

咁樣事事正正咪幾好，有d似紀律部隊

姐係紀律部隊專收on9？

做黑警入警署玩禁室培育

20.7463626384838737363389192947773847382929736363738736372827637歲

食紙包蛋糕慶祝

唔去屌三個幼幼?

22歲就坐過監仲要係強姦幼齒

佢真係得嫁㕸

你係咪痴鳩左線呀

佢真係改過就咪再亂咁拍片又發明星夢同屌lalamove要賠償啦，又唔知自己個朵臭曬

你係咪真心膠，條友除左唔爆粗屌人外，根本行為同高登時期一樣都係搏出位癡名人自high

佢出冊第一炮已經想溝生左兩件個mk妹啦

片?